\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Gott l"adt uns ein} 
\index[in]{Gott lädt uns ein}
\index[in]{Leben im Schatten}
\index[in]{Die gute Nachricht}
\index[vw]{Geistliche Lieder!Die gute Nachricht}
\index[vw]{Geistliche Lieder!Gott lädt uns ein}
\index[vw]{Geistliche Lieder!Leben im Schatten}
\index[vw]{Autoren!Manfred Siebald!Die gute Nachricht}
\index[vw]{Autoren!Manfred Siebald!Gott lädt uns ein}
\index[vw]{Autoren!Manfred Siebald!Leben im Schatten}

\begin{figure}[hb] 
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/lebenimschatten} 
\end{figure} 

\begin{tabbing} 
2. \=In den Fabriken, i\=n den Boutiquen \=steht noch so mancher \=Gast;\kill
\>\bf C\>\bf a\>\bf F\>\bf d\\
2. In den Fabriken, in den Boutiquen steht noch so mancher Gast;\\

\=In uns'ren Klassen, \=auf uns'ren Stra"sen \=tr"agt mancher seine \=Last.\kill
\>\bf G\>\bf d\>\bf G\>\bf C\\
In uns'ren Klassen, auf uns'ren Stra"sen tr"agt mancher seine Last.\\

Denen, die schaffen, d\=enen, die hasten, \=sagt: alles ist be\=reit!\kill
\>\bf a\>\bf F\>\bf d\\
Denen, die schaffen, denen, die hasten, sagt: alles ist bereit!\\

D\=enen, die schlafen, d\=enen, die rasten, \=sagt: es ist an der \=Zeit!\kill
\>\bf G\>\bf d\>\bf G\>\bf C\\
Denen, die schlafen, denen, die rasten, sagt: es ist an der Zeit!\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. \=Wollen die alten Fr\=eunde uns halten \=und uns zur Seite \=zieh'n,\kill
\>\bf C\>\bf a\>\bf F\>\bf d\\
3. Wollen die alten Freunde uns halten und uns zur Seite zieh'n,\\

\=sagen wir ihnen, \=wem wir jetzt dienen, \=weisen sie auf ihn \=hin.\kill
\>\bf G\>\bf d\>\bf G\>\bf C\\
sagen wir ihnen, wem wir jetzt dienen, weisen sie auf ihn hin.\\

Und wenn sie h"ohnen, \=uns "ubert"onen, \=wenn sie uns niedersc\=hrei'n,\kill
\>\bf a\>\bf F\>\bf d\\
Und wenn sie h"ohnen, uns "ubert"onen, wenn sie uns niederschrei'n,\\

\=laden wir eben \=durch unser Leben \=still zum Feste \=ein.\kill
\>\bf G\>\bf d\>\bf G\>\bf C\\
laden wir eben durch unser Leben still zum Feste ein.
\end{tabbing}

\newpage

\begin{tabbing}
4. \=Werden sich Weg und \=M"uhen denn lohnen \=bis Gottes Fest be\=ginnt?\kill
\>\bf C\>\bf a\>\bf F\>\bf d\\
4. Werden sich Weg und M"uhen denn lohnen bis Gottes Fest beginnt?\\

\=Ja, denn es hat f"ur d\=ie schon begonnen, d\=ie auf dem Wege s\=ind.\kill
\>\bf G\>\bf d\>\bf G\>\bf C\\
Ja, denn es hat f"ur die schon begonnen, die auf dem Wege sind.\\

K"onnen wir jetzt schon s\=ingen und feiern? H\=at sich schon was get\=an?\kill
\>\bf a\>\bf F\>\bf d\\
K"onnen wir jetzt schon singen und feiern? Hat sich schon was getan?\\

J\=a, denn Gott will die \=Erde erneuern \=und f"angt bei uns schon \=an.\kill
\>\bf G\>\bf d\>\bf G\>\bf C\\
Ja, denn Gott will die Erde erneuern und f"angt bei uns schon an.\\
\end{tabbing}

\begin{angaben}{0}
W\&W: Manfred Siebald\\
FU: Nr. 88 PI:\checkmark
\end{angaben}
